過幾日就出軌

半年無同女朋友搞野 一齊左三年 計劃緊未來兩年結婚
用apps識左個女仔
已經send哂相
過幾日就約左爆房
仲有幾日
求屌醒

屌唔撚醒噶啦 用賓州思考嘅人

噶

skr~

邊個app

擇日出軌

點解可以半年冇搞過野

無相無圖無計傾

想屌咪屌囉，屌完咪分手，可能你鍾意sp 多過女朋友呢

帽呢啲嘢 派得出 就預咗遲早會收返